六萬蚊就創到業開到舖！！！勁！！！

實賺好多

btw個時d香港明星好撚靚仔